屌那星 蘇雅蕾絲真係好撚屈機

開定。

美思都係

又燈

點解佢好似慢左咁撚多

燈死左

老

C朗屈機D

系

入波

牙蘇

蓋ching sick ball

燈到空龍都唔入